啲post點樣入黑洞？

睇翻自己啲post好想嘔吖 想del撚曬佢

推

好想試下入黑洞

黑洞台

我話個post

黑洞專吸垃圾

I am

我地係社會垃圾啫 未至到宇宙垃圾

*去

有咩分別？
現實同虛擬世界都無人理

我咪理緊你囉

Thx bro
俾到啲安慰我

I’m sis

ok sor9